有冇人睇左如蝶翩翩？痴撚線咁非主流都敢拍。

用咗幾日斷斷續續先睇完兩集，真係幾悶，乜漫畫都係咁架？

開頭以為係呀伯教宋江跳舞，點知相反

第三集啦，有冇人睇?

幾好睇

其實真係幾悶，但唔知點解睇下睇下已經睇完第四集

好好睇喎

唔覺悶? 我咁有耐性都幾乎棄，頭兩集真係好悶但又想睇宋江佢操得好fit，sweet home時重肥肥地

為左睇宋江

睇到第五，d跳躍轉圈係咪宋江親身做架，好似真係好勁難度好高

其實好好睇

不知幾好睇
淨係睇宋江啲肌肉都夠

爺爺先係男一

爺爺:就算你無法鼓勵他們都不該踐踏人
見到呢句我

上次睇套叫耀眼韓劇個女主係個呀婆

雖然有d悶但又幾好睇，睇睇越有味

成日俾爺爺搞到眼濕濕

爺爺係咪有老人癡呆 唔想佢有咩事

最尾會唔會死?

爺爺變痴呆

幾時?

最新果兩集都有暗示

講爺爺痴呆有冇好睇？我睇宋江咋

可能我鍾意呢類題材，
我覺得好好睇喎